［返睇］一公升眼淚後感

人隨住年紀同人生經驗增加

有時返睇一d細個鐘意既作品既時候都有新既體會

唔知咁多位清會唔會都係咁

最近返睇一公升眼淚 細個睇覺得好感人
覺得世界有真愛 肯付出愛就會得到愛 並唔係個個女人都係雞

而家再睇返既感覺係

如果個女主角係中大email咁樣

第一集就完左

真愛呀

呢套野出果陣睇過
好催淚
當你知道仲要係真人真事嘅話
而家唔敢返睇
女主點積極都好都要...

睇電影定電視劇？

劇呀清 澤9英龍華

仲有冇膠清清?

睇一公升，不如睇世界中，起碼女主角吸引D

無錯
真實既故事係女主冇男朋友 一直都係同佢啊媽過

太陽之歌又係幾好睇

之後劣化左

我都有睇過呀

冇返睇 但可能都係同一個感覺

只係做返自己 雞

真

細個唔識諗 好易比呢d影視野呃左

大左多左經歷先真正明白金句是對的

女人都是雞

返 X
翻 O

A09 forever

對比男女主角戲內表現同真人現實，就覺得佢兩個演技好勁同恐怖，呃到唔少後生仔女眼淚。

人隨住年紀同人生經驗增加

有時返睇一d細個鐘意既作品既時候都有新既體會

唔知咁多位清會唔會都係咁

最近返睇一公升眼淚 細個睇覺得好感人
覺得世界有真愛 肯付出愛就會得到愛 並唔係個個女人都係雞

而家再睇返既感覺係

如果個女主角係中大email咁樣

第一集就完左

重點

清心水清呀

屌你笑VL劉頴匡?

澤尻英龍華都演得好，嬌滴滴但係好堅強。

邊度可以睇返

英龍華以前覺得好正
而家睇番好普通

其實佢響太陽之歌果陣先最靚